美國眾議院少數黨領袖麥卡錫：香港，美國仍聽到你的聲音

As pro-democracy Hong Kongers demonstrate peacefully in the streets, Chinese police shot an 18-year-old protestor in the chest. This is what 70 years of Communist rule looks like in China—freedom is trampled and dissent is silenced.

America still hears you, Hong Kong.